靈異現象：平時幾唔信黑警講野都好，黑警話手足屋企有軍火，就即刻信，唔信就係割席。

呢d係咪弱智黎？
懷疑黑警=割席
信黑警=核爆都唔割

乜鳩破窗，英雄化被捕人，
如果有日無lala比黑警上門擺低幾枝槍，
然後成個連登都叫自己英雄，不割席，信哂黑警個套，有人想幫我查，反而比人屌割席，都唔知笑好定喊好。

推

有班心理學家覺得唔爭住認=前線手足會傷心

你呢d咪分化同散步謠言囉

舊12月條友比人周過係事實
事實係當時未有反送中
咁點可以講成係手足
你唔好話陳同佳係手足?
比黑警拉就係手足?
係咪要驗腦
雖然條靚仔好可能被黑警老屈
但唔係手足講咩割唔割

其實一直有人想亂咁認曬d柒野
明明成件事仲未清就搶住認
唔認就係當前線Condom
佢係味前線手足都唔撚知就唔好撚亂講野喇

懷疑唔係問題
但啲人開口埋口都話黑警扮嘅
乜鳩都係黑警做
唔係用懷疑口吻黎講
Facebook 見得最多

大家都唔想手足被人老屈
但唔洗一野就出結論話係狗做

你同我都係唔信黑警個套
我屌緊既人係一見到有軍火武器就唔懷疑得黑警插贓，懷疑=割席個班on9

我唔信黑警扮呢套，
因為佢地屈落我地度好撚方便，
你估黑警扮既唔洗安家費？

我淨係信黑警可能插贓，
總之黑警講咩，我都唔會信。

唔似d on9 一見到軍火武器就高潮，
懷疑黑警插贓既就屌佢割席。

如果我係手足但冇做過
聽到出面D人咁講我真係會激撚到痴肺

個班人亂打稻草人 一有事就話一定要認晒黑警個故事先算唔割
同前排一日出幾十個post亂吹裝修亂吹即日開花個D係同一班人
明點解啦

起下 Peter囉料 底就知今日吹乜風

如果真係老屈既, 個個都先入為主當佢英雄, 又話佢買既, 人人都咁講既情況下, 好自然就將老屈變成事實, 咁事主已經水清都唔清打定輸數, 坐硬, 變相害左當時人

老實講真係咁重火力既, 到而家都仲係會比人禁住黎打? 而且買親都係差佬用既?

鼓吹果D好多都係鬼, 利用人的同情心, 覺得被捕無可能唔支持, 一直講"好心淡", "我屌哂你地成班連登仔", "又話核爆都唔割"之類之類句子.

軟性D的, 就會講"咁手足殺人/強姦/放火, 依家點幫佢", 先屈左係手足做.

大把吹風催眠, 務求POPO做戲, 我地承擔.

係故意架, 我地唔認哂, 點將連登對話貼上環球時報, 證明係我地做?

Exactly

一直唔明呢班帶頭搶住認既係咩人 平時不嬲黑警講乜都唔信 唔知點解呢d有槍啊 叔一燒啊就會仆出黎搶住認

有d疑問咁囉

大家記住一個概念 ：

殺人洗用槍駁火？

當大家諗得明呢點
批槍係點黎嘅
係邊班人嘅

重要咩？

其實我都唔明點解要搶住認

根本連被補果d人自己都唔想認係佢 呢班友就死要攬上身

明明比人屈 個個衝出黎認 然後話不割

比人屈 同割唔割有咩關係啊

從來我地連登冇人會割 但總有班on9衝出黎 見你一有質疑 就話係你想割

會唔會係大家懷疑左好耐既滅口現場
所以黃左就咁大陣仗

未知事實就搶住認既 好可疑囉

老實講 我唔知前線點諗 但如果我做左 我會想大家屈我係狗

果d人想帶頭轉方向

呢啲叫道德綁架

push 想講好耐

呢D人唔洗理啦
明顯係對面派黎嘅攪屎棍
不割席 不分化 不篤灰

其實我都唔明

唔知發生咩事既人真係好幸福

近來已經係咁
懷疑都唔俾 一懷疑就問係唔係割
FC 都唔洗 拉得嘅就一定係手足
今次黑警前言不對後語 前後起碼三個版本
D人都可以無條件信

我都想講

連登唔係弱智多 岩曬5毛胃口

仲好講

咪就係班不負責任暖氣撚呃晒手足
無文宣未fc就次次鳩吹亂開花亂裝修
累到次次未開到花就俾便衣狗拉囉

然後個班人又可以拍拍籮抽又再出幾十個post扮曲扮假膠

黑警做野 同時mon post 警武帶風
好簡單

同意
一開始掉火魔就話手足邊識整
掉極都傷唔到狗，一定係黑警做

軍用豬咀，鐵甲又話手足邊入到軍用野
一定係鬼

一開始裝修又話，爆閘機個d大隻佬
唔會係手足做既，手足邊有咁大隻

到有人出伸縮警棍，
又話，手足邊入到警棍，一定係鬼

到今日有槍
又即刻衝出黎話，手足邊入到槍，一定係鬼

仲洗唔洗我擺多d例子？

你自己睇清楚d post從來無人講過要認同黑警個套
一直都係屌緊你班人心態上唔接受手足升級
然後係度有咩一定屈左鬼先
你地唔係懷疑
係已經主觀咬定左
咁樣叫搵真相？
有幾個post有分析我buy既
但好多post都係一句：一定係狗做
一直都係屌緊呢個主觀抗拒心態，唔係講緊爭唔爭住認

上次刺殺河妖我係講唔好割，但今次真係唔同，我哋認有槍但事實跟本槍都冇把，大局上不利；認有唔代表真係可以推到人人帶槍，係外國輸入軍火俾香港人之前，都唔好認有，會比較理智，唔係想打開軍火通路都好困難。

高級分化post , 無論正方定反方，參與討論都會助長分化

拉

而家你係爭住認喎
成件事由頭到尾都係講緊黑警插贓
亦都冇人話過割
係你班人一9日到黑想攬閪d野上身

遲下歡哥同大富豪都比人話係手足，然之後話佢哋只係走得太前

客觀講句，琴晚拉嘅依位人兄，陳同佳殺人之前一排已經被拉，黑警而家話依個人同地下小隊嗰單有關，依個真係唔知，要各位自行判斷喇

係唔係手足咁又點？總之香港警察就係錯

跟住就會有人出嚟話你咁樣叫爭取自由咩？

係咁撚樣架啦屌你死黑警

又或者琴日嗰個人純粹係一個軍火供應商？

警世

可以懷疑所有事，但手足一定唔割

連黑警都唔敢屌，學咩人爭取自由
割唔割呢個問題根本就on9
無人會同情黑警，一日未大清算，所有香港警甴都係錯

講得岩
好多柒頭爭住認
五毛嚟